有個電腦問題想請教下

部電腦有時唔用唔一陣 可能係15分MIN左右
佢就會間唔中有D聲響下,隻聲係插手指落機個時個隻聲黎
要我登入返電腦先冇左隻聲/扭細左個喇叭

有冇巴打知係咩事

有鬼

多謝你既回答

「隻聲係插手指落機個時個隻聲黎
要我登入返電腦先冇左隻聲/扭細左個喇叭」
即係會一直響?

1-2分鐘響一響
開頭以為有野插鬆左先會咁

但唔係

你睇下你底版啲野有冇鬆到先
攞啲ram 同顯卡出黎抹下佢再放入去試下

利申：唔係好識

我試試

顯你老母卡

好唔該哂
但點解係部腦登出左先咁
用緊個時冇事

又點撚樣呀你老母

去windows電源嗰度 取消哂啲乜春螢幕保護 /慳電嗰啲設定